係理大既捉到未必告得入,但而家開花救個班就肯定暴動

斷正咁多件,仆街

Poly手足死守根本好撚安全

如果理大果班投降我覺得真係對唔住出黎d人

幫我傳，快！
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳
📢📢全部狗私家車，散出去
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
RN2668
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
鬼家長車出動
車牌：NF7258

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

ppppppppppp

唉

想做返次散水撚, 聽朝繼續黎明行動

手足小心呀

相信POLY入面既小隊都走得7788, 周圍D警力仲要出晒去包圍油麻地尖東
TG谷主見到唔該付番責任, 叫得人聚就散水撚都做番次

考慮止蝕啦
預咗俾人屌散水撚

慘，今晚變咗救人義士做咗Condom

不割 不篤 核

係咪咁快要怪責poly 嘅手足，咁快要分化？

咁就咪推啦
5毛黎黎去去都係呢d技倆

米分化啦屌你。

調轉諗 會唔會比到個SIGNAL中共港共, DLLM D勇武拉極都拉唔晒既?

五毛分毛風向post
拉

油麻地捉咗好多歌啊

裝修燒狗屋燒狗宿啦屌 唔好同警察正面衝
外面啲人又冇裝點衝破狗隻防線